原來郭富城都用HSBC 仲要係Jade

想股價跌都難🥲

郭富城揀野係眼光獨到，揀咩都機乎賺晒

郭富城證實了這消息